建制批民主派將修改移交逃犯條例妖魔化

【Now新聞台】立法會保安事務委員會討論移交逃犯條例修例建議，保安局局長李家超強調，修例為處理現有制度的缺陷，民主派議員憂慮一國兩制和本港法治受衝擊，並質疑政府有政治考慮，建制派批評民主派把政府建議妖魔化。

政府計劃修改移交逃犯條例，保安局局長李家超強調，修例為處理現時的法律缺陷。

有議員憂慮修例衝擊法治和一國兩制，質疑政府有政治考慮。建制派議員批評民主派過慮。

今次保皇狗打手仲有咩借口？
焦土派出手未？
假焦土真保皇？

建制派以17票反對，否決由毛孟靜提出只處理台灣部份修例的臨時動議

。。。

大粒墨神助攻，港豬係唔會睇到背後既豺狼野心

焦土派求仁得仁
我就睇下隻人形豬之後點以死相搏
平時口口聲聲建制b隊幫保皇狗轉移視線

高鐵站終於可以回本啊

過慮？
嚮歐美國家可能係。
嚮港共？一定唔可以比佢通過

睇到都唔撚理啦

旺角暴動既少女真係慘

。。。。

。。。。。

。。。。。。

唔夠人票多又無得拉布都要向選民交待下

又出來轉移視線啦

泛民可以做啲咩?

可以投反對票
唔通靠你地地保皇狗做到野？

多謝大家投白票

投完反對票咪又係夠票通過
都唔過半
又唔玩突襲

通過係因為保皇狗佔大多數
預左通過所以就要幫保皇狗做打手？

多謝大家投白票

我地支國歌法

以弱勝強咁難嘅事泛民唔做㗎

唔做？
沙中線咪支持特權法囉
不過比你講成扮支持
你個龍門要搬幾多次先心足
再來一次
反對沙中線特權調查
吹咩

投咗贊成票當贏咗?

唔夠人又點贏
保皇狗打手又開始玩佢個套歪理啦

我地人多就係道理
國歌法gogogo

議會唔係靠數贊成同反對票?

為港投支持特權法
但唔夠賣港人士多人就係佢地錯？

新移民貢獻良

唔開會唔投票會議進行期間去旅行係失職

所以入去盡責咁反對沙中線特權調查就反而唔理

yeah!!!!

交俾你理囉

咁你又入來幫佢地轉移視線
28個反對特權調查既唔理
仲要入來用其他人幫佢地轉移視線
點解呢

你邀請我入嚟喎

乜撚都反，成個政府停曬

我未邀請你入來之前呢？
玩扮傻啊？
洗唔洗我搵比你睇啊？

好呀
呢排記性差咗

睇啦垃圾
下一招準備乜？
潛水？
個時我仲寫邀你架

死垃圾
做完又唔記得
保皇狗打手記性真係咁差？
不過唔廢都唔會做保皇狗打手啦

即係點?要附和你先啱?

喂喂
唔該你睇番上面先講野又
又玩轉移視線？
你話屌保皇狗交比我但原來我屌保皇狗時你去幫保皇狗轉移視線
龍門又搬左去附和？
定你唔支持反保皇狗？